點解仲未有人發現到警察學堂就係香港再教育營

大半年前考過
入面其實好撚洗腦
不斷打擊你自信心再俾鼓勵你
令你死心塌地咁為中共做狗
佢地請人標準
1 MK格
2 蠢撚
3 屋企有人做狗
所以抱負大志理想個d未過第一關已經fail哂
我仲未忘記到d大粒野望住考生好似望緊低賤奴隸個樣

出到黎未算完全式洗腦
去到分局先係重頭戲
試問你一滴清水落染缸會唔會變清水
唔會
要令警察變返清白就只有解散成個警隊
再由英美等國家重新招募請人
所以獨委員係查班狗官
解散警隊先係針對警察
同埋電視上面咩重案組捉人破大案
我想講只係做大龍鳳 轉頭就會放人
只不過黑暗野而家先通通浮哂上面

散仔？督察？

係, 我同事個仔做散仔
都係咁講

不用分得那麼仔細 小型犬同大型犬之分姐

你做咗幾耐

其實一直都好奇班狗點樣洗腦洗到咁
某程度上黎講佢地係做得好成功，有無多D野爆？

根本警察同以前一樣咁黑，只係自從英國政府搞咗icac收斂咗少少

同啲洗腦人格改進課程差唔多
先打破你嘅自我信心，摧毀你對人格嘅認知
對自我人格唔夠強嘅人會collapse
跟住當你成個人失去方向時就灌輸佢想要你成為嘅人格

全日喺入面
一日廿四個鍾
你唔跟屎都無得你食 你話呢?

華生

唔係好識
不過我諗可以從認知同行為主義入手
好似樓主咁講
首先要摧毀你的自尊心 踩到你一文不值
然後透過獎罰機制去改變你的行為模式
做左「正確」的事 就會得到獎賞
做左「錯誤」的事 就會受到懲罰
久而久之你就會傾向做「正確」的事
所謂正確的事就係服從
可能你唔認同呢d「正確」的事
但為左避免受罰 你都會照做
甚至根本唔會考慮正確定錯誤

再結合認知手段
改變你的思考模式
例如「無論點都好 犯法就係唔啱」
「我地只係執法者 佢地犯法就要拉」
「我地係兵 你地係賊」

所以我諗唔係有極強大的道德觀／正義的信念支撐住的話
冇咩可能對抗到警隊內部極腐敗的文化同洗腦的思想
而呢種對抗只係講緊思想上的對抗 並唔係行為上的對抗
即使你思想上唔認同 但行為上都要服從
否則你根本做唔到警察

考過
係手握力比狗乸foul右手，左手pass左，右手係強手

一樣 不用分那麼細

邪教點洗人腦學堂咪點洗你腦
性質一樣

push

冇錯 識人好有理想做警察 個人好正氣好正義 體能同紀律又超好 但好離奇地考唔到

如果你個樣夠蠢佢會俾你考第二次
Interview完約時間再考

呢d一定唔會俾你過
佢只係想要奴隸
問心 佢一啖砂糖一啖屎既同時望下佢眼神就知根本無當你係人咁睇
叫人滲透入去同叫維吾爾族人自己入去再教育營無分別

agger

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我估呢場運動入面肯定有動搖既popo係度
但係大粒會好似人肉錄音機咁洗腦
「你地無做錯」
「唔洗驚，我地幫你搞掂」
之類既野
要知道一樣野，港共對你越好就代表你死得越慘

612後有大量討論
政府就係專請社會垃圾黎做警察
有份糧就夠 易控制

可能個陣我入個班好R
27週hea住過
出到黎 行為係要服從 但思想我無服從
好彩我跟親啲幫辦都好人 無咩錯野
利申：半年前已遲職

體能pass,跳高果part滿分,面試同小組pass哂,基本法滿分
但係唔請

你點保持到自己人格

警校會唔會就係奇幻潮入面嘅重生校園嚟？

要頂住佢地d洗腦就係要有前置洗腦
例如老母係我細細個已經不停洗我腦講中共d仆街野
加上我本身就唔信任何人講野

洗腦其實就係將白染成黑
本身就黑既人點洗都有種抗性係度

同傳銷咁似嘅？
又係有一大堆洗腦講座
啲價值觀扭曲曬

哇，咩啫好似跳樓機咁囉？

就係傳銷咁
學堂未算最勁
出黎去到分局先係戲肉
老屎忽文化非常西利
呢個位先係真正價值觀扭曲

將人訓練成一隻狗

中共不嬲就係跳樓機
你聽下POPO講既野
唔難聽出佢地用咩方式洗腦
「搞亂香港」「曱甴」「去死啦你」
之前有張相影狗屋canteen播cctvb
長期係呢種空間真係幾黃都變藍
通常呢種救黎慳返
成team解散就係破解洗腦最好方式

Pish

咁應該係去圍訓練學院?

但係當你的思想同行為唔一致的時候就會覺得做得好辛苦
明明知道殺人係錯 但都要殺人
我諗呢個時候就會啟動心理防衛機制走保護自己的心理

可能係合理化自己行為 認為對方犯法就係錯 所以我濫權都係啱(甚至唔認為的。有濫權)
嚴重者可能出現幻覺(明明大家睇住直播見到示威者好和平 但警察會見到示威者好暴力)
最後我諗有良心的警察會頂唔順辭左職
如果真係仲有有良心的警察
精神上應該會不斷地被折磨

無畀原因？

冇消息
唔通咁多人樣樣都滿分，不過都好，入學堂我會頂唔順果種氣氛

咁我個陣又唔覺得辛苦
可能我好好彩 無思想同行為唔一致
仲日日返得好開心 無做過踩線野 呢樣真心的
所以我精神上無被折磨
我遲職原因係移民

Push

所以請毅進仔, 貪佢哋夠蠢易洗腦, 同埋呢班人除咗做狗無可能有咁多人工

洗唔到腦個d會自己唔撈
留得低嘅都係洗咗腦個d

將人訓練成狗再咬返人

其實普普通通返一份工都係咁
都唔需要獨立思考 只需服從
回想我學師個陣俾人屌/玩足幾年
搞到個人都痴痴地
根本係香港地打工性奴問題嚴重
又要d新人跟住一齊食屎 正宗on撚9

成個狗隊解散等佢地無得匿係佢地個扭曲既同溫層入面
出黎面對返正常既世界
心智健全d咪可以做返正常人
唔夠堅強既走去跳蘑菇 對呢個世界都無影響

正常人唔會受到咁既對待唔走，所以話咩入面總有一兩個好人，真係可笑

好簡單，即使你入到去警隊，做一個真係不恂私嘅好警察，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你一定做唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮下十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁將來唔會，人性本來就係邏輯，呢個係萬年不變定律，黑人係咁，猶太人係咁，任何人都係咁

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

佢地唔想再有第二個徐步高出現

咁似雨傘同反送中咁
不停咁打破你自我信心
等你唔談政治

消防咪又係咁

根本呢d紀律部隊就係咁既文化

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

好仔唔當差

俾人瘋狂洗腦 洗到變合法犯罪集團

跳蘑菇
UST友？

基本法滿分囉

所以一定要有個制度

人總係邪惡既

721 811

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

有無得講下

有蠢撚朋友考咗3次終於考到
入到去乜都變哂，聽話咪好囉，
唔搞事咪無事，好地地報警加重我工作量，
成日督假同同事旅行叫雞潛水，
返工食宵夜，覺得自己好撚型

本身想留佢收風，結果比佢block咗

推

香港人 係唔係咁天真 今次由得個運動靜左無後果?
個後果好簡單 10年內種族滅絕
你10年內走得既人唔洗睇下面既野

好多人都未明 今次一投降就係死路一條

你地自以為香港可以幫大6搵錢
但唔明當權者唔係要和平，唔係要有錢；
當權者唯一諗既係打倒威脅自己既人，中國同香港變成北泡菜咁既生活習總都唔會理，因為佢只係要做皇帝就要風得風

有好多人諗住下次再殺到埋身先再抗爭
十年內發個MSG都比人監聽
十年內你對手變左城管武警
十年內你買咩都要登記
十年內所有有決策權既工種都係共產黨人做

加埋香港搞到今次咁大件事，中國一定會將香港人趕盡殺絕，我地呢一代輸左就種族滅絕了

唔需要再分勇武和理了，死就大家一齊死的

唔好天真諗住純和理非可以搞掂。中共比nazi更邪惡，唔好話黃絲，只要係香港人，就算政府官員，警察，最後佢地會清算曬。種族完全滅絕先會停手

只有now or never. 依家贏 或者 之後排隊死

今晚7點人鏈

基本上 入親近乎洗曬腦架啦

外國做差佬洗唔洗入CAMP?

要

咁巴打你中 1 2 3 邊樣先

我同學話當初升唔到中三果兩三個極品而家做哂警察

PASS姐 你唔好太感覺良好啦
同埋基本法滿分有撚用

Tui

823

都唔係target customer.

紀律部隊太封閉 特別警察

咁多年都冇人注意佢地行惡 先變到咁嚴重

要大量清水

驚佢哋變晒罪犯咋

班友無撚左制度既保護邊到惡得出樣

如果抗爭失敗
新疆教育營不是夢

如果真係咁好解散到，佢哋本身圍內咁團結，同班黑社會又咁熟，組個犯罪集團或者成班去撈黑唔出奇，佢哋踏實做人邊搵到咁多錢，甚至可能會針對新警察同黃絲恐襲

全部紀律部隊都係咁
你入去考體能個時就已經要你做佢要你服從佢
班睇場教官狗串過馬撚 大聲以為自己好撚型好撚惡咁
見到咁我考左頭兩項體能就走撚咗
知道紀律部隊係咁既樣我肯定唔會做

其實我都覺得清哂啲中高層
啲散仔就會正常好多

第六大訴求：解散警隊

其實咪好似呃錢D咩人生課程咁
一班人圍爐+peer pressure
之前好似有單咩淨係著bra落地鐵站？
我覺得主要都係人嘅問題 interview揀嘥班奶共無腦嘅入去

同溫層問題

記得當年有巴打開post講過
就算你讀書幾勁社會精英都好
佢一定要係背景思想極深藍
先考到督察級
所以黑警成個架構
白衫全部深藍
成個高層由深藍話事
無可能改變到
散仔就為左份糧甘願做狗
出到嚟社會又無能力
搵到份同一水平嘅工

老老實實 我直頭有啲睇唔起做緊/將要做警察既舊同學

諗返起舊時一句說話「好仔唔當差」

點解會全年請人？因為流失率好高
點解流失率會高？因為正常人係頂唔到入面既文化同環境
簡單啲講你要夠賤夠仆街夠聽話先做得落去

一人犯錯 眾人受罰
不嬲紀律部隊就係行連坐法
仆街大粒嘢咪養成仆街散仔

唔好睇到咁勁
有錢就ok
班垃圾拎咁撚高人工
佢老母個閪都會拎出嚟比人屌

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

有無諗過係你自己做錯動作比人foul
要知道考狗體能果part 有身份證甚至係大肥仔都過到

Can’t agree more

呢種人去考消防海關好過

十幾年前, 一早知佢地係洗腦, 無心做都試下考散仔
原來扮蠢就好易考到
仲記得打手指毛個日我話QUIT
返屋企燒左張vetting form

後生仔, 做人要有骨氣, 有智慧唔好去做狗

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

呢幾年大學grad咗仲去做白衫狗嘅通常都係死港豬
本身淨係識得吃喝玩樂嘅人，要再教育同洗腦有幾難

其實天下警察一樣黑
警察呢個institute本身就enable左佢地做黑警

解散警隊!!!!!

冇錯，我之前份工就係咁
條友係咁打擊自信，但我唔同
撞正脾氣火爆，咪同佢撐到衡
嘈完佢再立即遞信
因為呢樣人格謀殺係仲慘過有案底

好撚威

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

What?! Are you serious?
唔係呀嘛

不嬲都有高調拉人低調放人，就算示威者都會，因為唔夠料砌佢
但如果黑社會既案上哂庭個啲呢咁? 又點會放到，都畀傳媒法庭點哂相

#Chinazi
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

早幾日我都試去考，係小組討論果part ，個考官一黎就問我地對於近呢兩個月發生既警民衝突有咩睇法，並試舉出一啲實際情況，有咩改善方法同做得正唔正確。
咁我就講下721元朗事件警方做唔到野，任由白衣人發癲，警方處理不當。
到最後咪又西走我，同場啲人個個讚晒警察做得好，好克制，就留低去下一關，有幾個跟本個樣就蠢蠢地講野又一舊舊都比佢過到

藍衫要易被控制梗係請啲on9啦

我諗應該同服兵役一樣
無限度忍耐 無條件服從

以夷制夷，又可以減低呢班人搞事機會
因為低學歷多數低收入，而且冇地位
呢樣真係一石二鳥

垃圾 早幾日仲走去考

我咁睇，應該係77年特赦嘅後遺症嚟

咁。。應該即係無得救

推 解散解散

我仲以為係示威多左要維穩

根來係香港人身份、大陸公安職責

我朋友出自警察世家
有居英權，喺英國仲當過差
回流香港考入到督察，但臨門一腳就唔做
見佢而家仲撐反送中，就知呢個frd冇識錯

所以要第6大訴求，解散警隊！

五大訴求唔夠！

唔同嘅係西方國家有得追究，仲要d警察真係熟讀警例，喺香港靠監警會就食得屎啦

都唔洗講咩洗唔洗腦，現實本來就係有好多人單純認為守法就係岩，犯法就係錯，警察個職責就係執法，無做錯任何野。
佢地亦唔覺得自己係強勢，示威者係弱勢，仲會將自己ge行為同示威者比較，唔會覺得自己有錯，佢地會辯解，話你犯法，用暴力，影響其他人，搞亂社會，我就要用我ge方法去拉，一d錯都無
唔洗話去到洗腦都有一大堆呢d人，即使係好多藍絲都係咁撚樣諗野

有得追究係真，但都有好多走甩咗

「最新」第6大訴求

[重要] 增加第6大訴求！

[最新訴求]解散警隊

升級訴求至 解散警隊

因為香港人始至終善良
Always believe everything is not one-sided

即係一開頭話你只係屁民賤種販夫走卒，之後話你入到狗隊，你係天選之民/被選中既細路
之後當奴隸宮女咁教你做乜野

岩啊 係咁話我錯動作兩次都係同一隻狗乸

只係慶幸無入到姐
入到都比人踢出黎
唔係幾頂得順d文化，特別係先服從後上訴之類

佢地講求既係絕對服從同紀律

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

幾有正氣都冇用，入左去變雞蟲

物以類聚
返shift個圈子已經細，日日咪對住d同事
加上呢個時勢佢地斷六親，長期咪圍爐
同埋為左錢，唔捨得份糧咪唯有自我催眠
根本唔洗佢洗你腦，出得起錢你自己就會幫自己洗腦

做過輔警都知佢地點運作

NO
讀多D書就對洗腦自動有抗性

日後個公務員學院都係

做狗都移到民?
解唔解釋下?

曬氣啦
入面根本唔係呢回事
講到底都係錢

係咪你有案底或者屋企人有案底底

不過睇咩學位
而家d商科都廢廢地
反而咩野哲學、歷史甚至經濟學呢類較難洗

有人唔要錢唔要權就係要公義
呢D人上到最頂先會建立制度

支持, 但所有野都係中共控制..真係好難..

我指讀文史哲

而家正正好似呂樂時代

迎難而上

考狗隻散仔唔需要考基本法

講緊高層對低層既要求

要考基本法mc囉

屌 都唔係新鮮野
做戲之前上面會夾好哂
封完過一兩個禮拜就解返封

其實同史丹福監獄實驗d獄警冇分別

權力咁大
白警都變黑警

仲走去考你本身都痴痴地線

我就失敗d，讀商科出身
不過碩士讀經濟學，幫左我唔少
起碼真係聽到唔少名家嘅作品，如Adam Smith, Marx

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

其實對洗腦手法個pattern有認識就係最佳防洗腦辦法
不外乎斷聯絡，高壓環境，群體禁固，捱肚餓
然後用責罵歧視等等摧毀你現有價值觀，再用愛重朔向心力，鼓勵目標價值
其實好多機構都有用呢d群體心理暗示
咩保良局呀，潛能突破course呀，傳銷等等都係同一招
差在個內容係咩

考過定做過?
講多啲?

講多啲入邊文化係點?

仲有路西法效應

呢個都係不可忽視嘅因素
班狗enjoy 權力下嘅差距
任由佢地演繹可謂對與錯

唔夠蠢
首要條件一定係蠢
因為只係棋子
最重要係易洗腦易控制
要咁聰明做咩

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

再由英美等國家重新招募請人

經濟學咪人類活動學

「紀律冇咗，談何紀律部隊？」 良心警辭職

係咪夾埋

愈蠢愈好，容易洗腦
mk仔做其他工一定搵唔到三皮

師兄 做咩學師要俾人玩咁慘

你幾時考既?
其實佢地用咩方法洗腦?

想問入面有咩學？

大染缸

一切由毅進開始

學到野 thx bro
原來半年都十皮
出到來又2皮4
呢d洗腦加銀彈攻擊真係無解

冇案底

專攻歷史係難洗d
所以唔會請呢類

基本法mc得罪講句小學生都會拎滿分

點睇得出我感覺良好
考過既都知除左基本法同體能測試之外，佢淨係會話比你知pass定唔pass
我都想知自己面試係幾多分

基本法唔夠60分唔請。。。。

基本法fail左唔請
你唔係真係信唔計分下?

所以點解大6啲細路上到大學個個要軍訓，遲啲仲要累埋港澳台同胞

解散啦
冚警剷呀